用牛牛仲夠膽係入面屌大陸仔？

唔怕比大陸充公晒d錢？
用牛牛同放錢係大陸有咩分別

你試下

用致富買 支牛睇價

我入面負錢 點睇

其實點解佢地要用牛牛？